睇林鄭個發佈會睇到好嬲

點解一個特首可以滿口慌言

點解一個特首 唔係守護香港人

點解一個特首可以無恥到𠄘認自己管治唔到 要搵中央幫拖

點解一個特首可以視法治 視基本法 視立法會為無物

點解一個特首可以容許公安係香港執法

其實我諗好多俾估到中共會每日赤化香港
但無諗過2020 年已經玩完
不如直接宣布bypass 基本法， 中英聯合聲明無效

524

點解你仲會對林鄭有期待

你都無份選佢，佢做呢個位都唔係服務香港人⋯支共無嬲佢咪得

任期完返英國 理閪你地

佢今日講啲嘢連自己都未呃到自己

我冇信心 好唔堅定
但係又要被迫扮腿張開

你依家先識嬲？

點解你今日先發現呢件事？

撼頭埋牆啦，嬲冇用架

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

點解仲要浪費時間睇？

我仲以為已經冇人睇
其實唔止黃絲，佢依個特首喺支那甚至班狗眼中都係名存實亡，零尊重